召集所有紋身及刺青愛好者12

整合左之前啲post各位巴絲大部分提及過或推介的artist
如果冇link通常係ig account ,Bold左係比較多人提及的幾間

Hong Kong
59tattoo (old school)
lovinkittattoo
- jktattoohongkong
- yclung(mandala)
- lexi_tattoo
fridaystattoohk
- wangstattoo(black n grey)
- jamie_kam1(trash polka)
- oliviatattoohk
- jenna_tattoo(字）
- mr_felixkan
st_tattoohk
- _seanting_(blacl n grey好正，等好耐)
- alexftattoo(字）
- selene_tattoo
- denfoktattoo(realistic)
- wawong0201(mandala)
theblackgraden_tattoo_hk(佢有好多guest既紋身師傅都幾靚，漏咗其他長駐既歡迎加返）
- c.emma_tattooer(個人好鍾意佢啲色）
cracktattooworkshop
- crack__88(black n grey)
- pa13lo_yau
- klo_letteringtattoo
- cyborg_v46
the_company_tattoo
- vince_yue
- i_am_james_lau
- davwryolau
- hzlch
bubblegumtattoo
murklai
yeekiwildchild (dotwork)
jimmyyuen (mandala推介)
kinstattoo (portrait)
Color addict
- bigsammytattoo
alchemink (潑墨)
68 tattoo : jelchan
karlhtattoo
chiutattoo
kkhtattoo
Keno lee (from mofo ink) (拿手line and curve mix落d圖到)
Tattoo temple ( ig: thetattootemple )
F Cheung Tattoo
美華刺青AMERICAN STYLE
N Zone Tattoo
Star Crossed Tattoo
煌刺工作室 Tattoo Studio
墨舞 Torrential Ink
Zink tattoo
Amazing Tattoo
李寧 : liningtattoo (ig)

Taiwan
ibizaink
你好紋身
endless_tattoo 無盡紋身
紅貓體啄 - BloodCat Tattoo
joshlintattoo
VJ TATTOO [FB]
Lotus Tatoo - Ki ( ig:KI210 ) ( ) ( 日式, 很好的 by 文仔 )

irislamht
mofo_tattoo
-
- koray.ozsoy
- gmaz
- 學徒：lost.nathalie.tali

國外
ivana tattoo art [USA](水彩)

benvolt [USA] (Geometric)
dr_woo_ssc [USA]
sashaunisex [Russia] (水彩style,個人認為超靚)
woo_tattooer [Korea]
tattooistdoy [Korea]
seoeonmo [Korea]
dotstolines [Berlin] (線條圖案)
Niki [Sweden] ( 全世界Black and Grey最好的, 文仔認為 ) ( ig :niki23gtr )
Ascension Tattoo [USA] ( Best Tattoo Studio in Orlando for 9 years )
gakkinx [ Japan ] ( Black work, Japanese )
slavastarkov [ Russia ] ( 雖然係戰鬥民族, 但做傳統日式好靚)
9
3
#2
雙目燈形
•
4 個月前
保養紋身 by 皮兒初為瓏夫

睇黎好多巴絲都唔識保養紋身

每隔幾頁就有人問一次
作為喜愛紋身既我分享下
大部份人紋完之後紋身師都會用保鮮紙之類幫你包好個紋身
其實都係只係for你番屋企/紋完果幾個鐘
因為岩岩紋完你傷口仲好新鮮
要黎保護紋身同埋等d血/墨水唔好揩到周圍都係
通常隔2-3小時就會拆番落黎(如果用吸血紙除外 吸血紙我再講)
千萬唔好包實紋身一日以上
見過有人紋完包實幾日發炎

自己又痕又痛之餘仲要整花個圖我諗大家都唔想架係咪

拆左保鮮紙後你個紋身應該係好濕潤(血水加墨水

)
呢個時候用凍水沖一沖 輕輕捽一捽表面就ok
之後可以用紋身師比你既藥膏/凡士林搽個紋身
唔好用重香味既body lotion 因為會刺激傷口 美白果d更加唔好 你都唔想紋完又幫你漂到淡哂色架

For第一次紋身既人

流程
1. wtsapp/fb/dm/email約傾圖
2. 準備好自己想紋乜去到同個師傅講紋幾大、紋邊度
3. 師傅會話大慨點紋同大慨咩價錢，約時間紋，俾訂
4. 紋之前幾日有啲師傅會俾圖你，睇你有冇野改 / 有啲師傅會當日先俾圖，然後再傾，傾好就紋
5. 紋完post圖，同準備下個紋身

是咪冇人開

約左7月紋

細細地一句英文字邊個artist好睇唔想個申手撚但係上面冇

想炸小腿 但好多腳毛 好濃密 係咪唔會紋得靚

紋咩

Ching紋咩

個人好鍾意oozy 可惜喺韓國有生之年想搵佢炸背

有冇人知邊度買到second skin?

有冇人
揾過Korea soltattoo?

有有黃藍list

有無巴絲近呢兩日紋左身？紋完頭幾日沖涼係咪要快沖 啲水又唔可以太熱？今日天氣轉涼好想沖熱水涼呀

我諗其實大部分都係黃 Gabe Shum除外

紋完身嗰幾日可唔可以痴人工皮？
真係好方便

第一個紋身想紋呢啲線條家庭圖
呢間好無或者巴絲有冇其他推介
啱啱問咗flash5788 $2000 但見之前啲post話佢唔太掂

想問下各位巴打，紋黑灰寫實，呢幾個紋身師分別點？有冇紋過既評價下？
Sean Ting, Crack Andy, Linktattoo Zac, Vince Yue

同問 我都好想紋呢款 下個紋身應該會紋呢款

有冇人鍾意ignorant style tattoo?
好似鳩鳩地又幾得意

見到d flash好想紋

幼線就預左會易啲淡囉 不過其實自己中意又無乜所謂

間鋪掂唔掂就睇多啲囉 審美好主觀嘅 有啲人覺得手工野有少少失誤可以接受 有啲人就要求好完美 真係好睇自己

不過之前有巴絲講過通常擺得上page嗰啲都係artist自己滿意嘅 如果睇完個page自己覺得接受唔到就無謂搏啦 要對自己負責任吖嘛

最後搵咗佢等緊佢覆

等我都睇下先 唔該巴打!!
唔知點解我覺得呢種style好韓國風 好想紋一個係手腕
巴打諗好紋邊到未?

位置應該同圖一樣
第一個紋身預計唔到紋上去有幾痛
但聽講呢個位好痛

如果係呢種線既唔洗太擔心 唔會好痛
我上年年尾先紋左第一個係後手臂 1月尾個陣已經紋左第2個了
當初我仲驚到上黎嗌哂救命問其他巴絲有幾痛

你第一個係紋內側？

我兩個紋身都係紋係左手後手臂 未去到內側
不過聽紋身師講愈近隔肋底既就愈痛

後手臂會唔會好痛

我覺得其實係無想像中咁痛 似比野吉下吉下
近隔肋底就似比𠝹刀細細力𠝹小小咁

多口問句 關唔關逆流首落花事

6月準備去日本紋

紋咩style?

黑灰寫實
紋我屋企個四隻貓

正！期待期待

之前搵過佢紋
價錢抵又快手

有冇ig睇下？

好奇一問 joey pang 無做喇？ 追番post好似話佢著草 想知點解

好撚型咩 屌

係好得意，不過要個人有啲幽默感先會睇得明。同埋呢啲唔可以紋咁大個

Ok

Lm

今日搵左st Alex傾圖

紋咩紋邊到

肋骨 兩隻大字

紋完記得影上黎

關

book完時間 通常幾時有圖睇

有啲要當日紋先有圖比你睇
有啲就早個令星期前比到圖你

唔好太熱就ok
紋身果個位唔好搽沐浴露
可以由啲水流落去就ok
見佢結焦 我就會輕輕搽沐浴露

有冇人紋過後頸位？痛唔痛？
想紋好耐

想紋依種style

我紋喺條鳩到啦 我都未叫痛啦 紋頸就驚痛 就咪撚紋啦 屌

有冇人揾過yeeki紋？係咪上佢度睇認領圖？

有無人識香港有紋身師係呢個style?
揾極都係韓國同台灣

類似嘅 得唔得

得，pm我

有無人紋過喺條鳩到?
想試下
諗住食左偉哥去
扯撚到行晒去紋 咁樣應該無咁痛?

有睇過呢個，但想要蠟筆個種效果 btw thanks

想紋依啲款

圖騰? 望落好似THE ROCK個種

Yes totem tattoo. I think there are some better than the rock’s one.

做半袖幾撚型

大家覺得如果想幫張圖做埋背景
係咪搵返同一個師傅好啲

幾個月後就紋喇.. 好漫長

想紋白色紋身，有冇紋身師推介

下個月紋 等佢出圖好緊張

白色紋身諗清楚先

其實幾鐘意佢同膚色近個效果，所以易甩我都有心理準備

有冇好介紹

其實真係唔建議,除時好番成幅圖無咗

想做啲類似嘅效果講自己嘅depression

定應該諗其他表達方法

#semicolonproject

加油

通常白色紋身都係韓國整得靚啲
香港好少見到有白色紋身

見過 耐左啲色似污穢左嘅塗改液 黃黃地咁

好想紋
但紋咗日本玩唔到溫泉

Yes 有啲會變到好似疤痕咁
基本上咩圖案都會變到一pat嘢咁

多謝巴打

準備紋英文書法
好開心以前老豆老母唔鐘意我紋
而家會同我一齊研究邊啲靚

屋企人唔反對係一件好開心嘅事

諗緊紋寫實定黑白old school

why not both

好似好怪

手old school
腳寫實？！
btw 我都考慮緊寫實 睇中嘅全部外國紋身師

我啊媽由以前好憎我紋身到我呢家紋完個Mandala 佢話都幾自豪個女有紋身

今日揾alex紋完字紋側腰，手字真係好靚，但係真係好痛

想浸既揀房有私人溫泉個d
大浴場盡量唔好去，真係好想去既就搵冇人既時間去
我去襯都係咁

冇人時間偷入

佢手字好靚 想睇

你搵邊個紋mandala呀絲打

Fozy.ink 介紹過無數次 一陣比人話我打手

痛到請我飲可樂

香港邊度紋到呢種圖同呢種效果

一係勁夜去 一係勁早
再唔係去到睇下d籃有冇人擺衫 冇就入

個story就係你

好靚呀！紋左幾多個鐘

唔多覺咁 呢啲韓國大把

哇，應該早d睇呢個post，我想講我早幾個月去左ig flash5788到紋，態度極差、串過馬撚

我有日本朋友帶到我入，要用日文問佢拎張肉色貼紙就得

或者咁樣? 黑底白字效果好好多 不過好似有少少搵多樣野搞咁

仲諗住下個去佢度紋

有心紋既追返多幾個post，中伏既機會少好多。好多都係大家啲中伏經驗。雖然紋得多總會有一兩個柒既
好多乜鳩都話自己紋身師，線都紋唔撚直，然後又收師傅既價錢

佢應該自己一個紋身都無，不過佢無手震個d囉叫做，佢純粹幫你紋完就算，應該最緊要都係你肯紋 + 俾錢

咁衰 貼錢買難受

想破處紋我隻狗
我係狗係白色 想要寫實啲
問吓各位巴絲白色係咪好難上色同好快甩？

正想問邊度有呢類同埋幾何圖形既紋身，多謝絲打介紹

仲有Alanyu 個啲 最近睇到個叫 Tabbemaa都幾正

想搵Gabe 紋 中文字 佢係藍？
但佢手字真係好靚

極藍不了

佢post 過野？ 點解咁講
我睇佢d訪問都係好耐之前

白色最後會變做黃黃哋

我之前最初就係留意到Alan Yu既紋身所以就著迷左 但係又驚佢收得好貴

不如同佢傾下先？ 不過Alanyu真係幾正 上個Post有Ching第一次就紋腳面

都可以 不過我諗住紋全臂 冇閒錢所以可能要過多排先可以同佢傾了

朋友搵佢紋過呀 價錢可接受丫
不過你全臂我諗預$8000

我慣左一Part一Part去紋但係個整體就會夾到

Tabbemaa啲手工好撚恐怖喎

我冇乜留意 mybad 收翻

點解

屌條線都唔撚順，紋呢啲真係要揀個手工好既，一有少少瑕疵就好顯眼，睇相都睇到啲粗線落針好撚深搞到突起。

你睇真啲上下嗰兩條幼線

自己放大睇
紋幾何野最基本唔係線要直咩 同埋睇得出勁重手

登個客慘個圖完全唔對稱... 中間嗰啲又塊塊唔一樣
咁就一世

愈係簡單就愈係難做，mandala或者啲好幾何既線條，基本上冇乜可以錯既空間，會好覺眼

我好奇入咗去睇，啲線真係 .....

哇屌 手震？

一舊舊 啲線好唔穩

落針重手到 做唔到整體性

其實佢紋得幾好架，只係講野會串啲

呢排天氣都係乾 我係你既話我都會Keep住搽野正常係會出左啲多左既墨同血是正常的 太乾的話會愈合得唔好 會扯住皮膚

唔好唔搽呀 太乾唔好架
你薄薄地搽凡士林啦

其實有冇得例如紋左前臂先，之後預留設計空間遲d先再紋埋上臂架？ 咁樣問會否好on9

想問下左邊嗰種浪嘅形式都係搵日式紋身？
我紋個浪同太陽 不過個太陽就唔係圖入面咁樣
同埋想紋係上臂膊頭位 個風格又好似唔完全係日式傳統咁

有冇巴打會紋Kobe

我而家就係咁 不過我每個都算係大圖

寫實如果個樣惡啲就變咗MK仔

咁既話就應該可以快d達成我既心願喇 真係唔該曬你啊

通常紋身師會叫我唔好搽有香料成份嘅lotion
所以我次次都凡士林 幾好用架

same here

睇你想做咩圖案啦
唔係龍虎豹應該都ok

你可以搵啱左紋身師先
再同佢傾你心中想紋嘅idea
呢啲wave個人覺得偏日式style多啲
好靚

上個po有巴打想紋

想紋內前臂 天使

我都好想做天使 不過想做大髀
你諗住搵邊個做

唔好理人目光 最緊要自己鐘意

紋左啲咩啊你

黎緊個個係上臂？
我準備好四月紋手爭了
想睇你個個幾何 邊個既作品黎

其實紋手肘除咗mandala 嗰啲仲有冇其他選擇，好似好悶咁

四月紋mandala?
係呀我mandala想紋上臂
不過睇中果個向韓國 有排都唔去得

膝頭大髀膊頭都有得諗其實

其實啊 Full手都得㗎 我就揀左前臂連少少手背

係啊4月手爭連上下臂少少
韓國啲紋身出色左好多 不過我好少留意韓國Mandala
呢啲唔算幾何了 不過好似幾靚

其實就係因為本身手臂已經有啲紋身，又唔知點樣可以襯到手肘，所以先想問下，又唔想紋mandala

係Colour定Blackwork? 其實唔揀Mandala都可以揀啲細圖填滿就算

韓國既紋身風格好似多過香港早排搵咗個guest紋，非常之好，手勢又好

三個Blackwork，全部都手掌咁大，前臂又冇紋，所以先煩呢個問題

幾靚喎 咁香港好多都唔係為左藝術係搵食 正常都少紋身風格

係，最近嗰六七個紋身都係搵啲外國過嚟香港既紋身師，本身都冇follow 開，咁啱見到就即刻約完就紋，全部效果都好好。反而本地既紋身師睇極都睇唔啱心水。

我紋開都係個幾個就算都未搵到自己心水既新紋身師
不過有咩介紹

呢個德國紋身師我好鍾意，身上最鍾意既紋身都係佢紋，不過呢一兩年佢冇嚟香港

佢啲視覺野好靚 但係我唔岩做Colour野

其實我都唔啱，皮膚太黑，不過都有一兩個colour，係heal完冇啱啱紋完咁鮮色，不過都靚，佢啲色做得好就冇咁易fade

我上colour 會起粒粒又會痕喎 好翻左都會痕 我唔係皮膚黑個種 只係好似會敏感

我都有個係咁，淨係某一隻紅色先會🤔我懷疑係牌子唔同成份有分別所以先會咁。依家有個紋咗好耐，間唔中都會痕同生一兩粒咁

我係成個都起粒粒 係硬硬地又痕個種 我而家都唔夠膽再紋colour 野
不過我都係岩黑色多

既然係咁，俾多個韓國紋身師你睇下，呢啲Bold and contrast 香港比較少，至少我見第一頁個list冇乜

請問有冇人紋過linlingtattoo? 有冇咩評價？

多謝大佬 不過我鐘意線條感多啲既

我上年找佢紋了

我都係舊年紋

4月好快啦 搵邊個紋

韓國有好多都好靚
你呢個都好特別

都係Fozyink 冇第二個了 唔搵其他人了

係呀 睇得多 會發現其他國家做得出色之餘啲風格都好多元化

韓國呢間mandala好想搵佢紋

我有follow佢ig 啲作品好靚
不過我自己唔多啱feel

好尖啊好正啊

最緊要同紋身師傾多啲交流想法最重要

儲下錢先紋得太密無曬錢咁濟

我都係食麵包咋為左紋身

同是天涯淪落人 仲要次次都紋大圖

True舊嘅未好翻就去紋新嘅

我全部都大大地 留隻右手做細圖

上左癮 要定期去紋身止痕

係咪諗住炸埋右手

係啊 不過做blackwork 細圖砌

紋細圖可以紋多幾次，多啲唔同idea
大圖就背脊一次過上啦

唔想開背 想做晒手先

止多幾次癮

我都係

你地身邊多唔多朋友有紋身

有冇人紋過magaga? 有咩評價？ 想搵佢紋

Book左4月紋

鬼佬寫實黑灰好details 好真實 會唔會好快蒙晒？

紋身有冇tg group?有冇人可以分享下做黑灰大細 做幾多個sessions要幾錢

應該係我，原本對紋身一無所知
追晒啲post，ig近期follow左十幾廿個紋身page
依家約左個師傅4月紋

Inal Bersekov
Niki Norberg
呢啲勁正，可惜香港搵唔到

個個都4月紋羨慕

化少少點都會有 但你幅圖唔係細細粒其實唔多覺

再想做頸同心口先

心口睇黎都係做大圖？

我係放kobe毒你嗰個

放自己畫個啲 應該都係大 胸部中間下面個啲位

wow 巴打自己畫圖勁喎
btw 你講果個位痛到仆街

絲 不過諗緊放中間定下面 心口之後再頸掛

睇完之後 香港既真係被比下去 又收得貴😟唔知鬼佬收費係點

應該係雞心位 我果陣痛到個腦不停同自己講以後唔紋身

朋友搵過鬼佬紋上臂 皮幾野

痛都要做㗎啦 希望自己50%皮膚都係有色

我之後狂紋
想睇絲啲紋身

比你睇我畫個啲就得 我個Mandala太大

全臂通常做幾多個sessions

一個sessions 6500算唔算貴 🤫

see see

你做咩圖呀？
全臂有啲一幅過 有啲都分上下兩part

睇畫？

係呀 睇下你作品

不過紋上身既唔係呢個

我都想知, 細句字好易花 我覺得

wow絲打有無諗住向紋身呢方面發展？
定純粹鍾意畫圖

有啊 不過一直都冇緣搵師傅 希望都有人鐘意自己既野

加油呀絲打

我都有留意呢間 啲mandala都好出色

係alanyu 想做佢啲陰影位

好難啊

上門傾

8000咁少 我本身以為要預幾皮野

大家紋完第一晚訓教包唔包野

自膠 我應該打錯
我朋友紋一個字 大過手掌size $3500
你全臂我諗至少$8000至萬鬆啲啦

返到去沖涼我都即除保鮮紙 無包野瞓覺

反而第一晚我會包，唔係痴住啲衫褲床單就大撚鑊，但就唔會包好實，純粹隔住。除非係啲可以唔使掂到嘢既位置就唔包

揾邊個紋呀

Andy Chan

想請問下有冇黃色紋身師嘅list

我唔包既 不過通常大圖紋身師都會叫你包

sor9阻阻大家
作為一個素食撚
請問有無人知有vegan的紋身？
（係連登問預左比人笑
但一直都好想紋身

大圖我都唔包我覺得焗住好辛苦
瞓覺我會瞓得好小心

我就大細都唔包 焗到易出墨

我低估了 可能我紋果啲都唔太貴收費

比個紋身抖下氣好過

都係小心啲訓就得 好想快啲4月做手爭啊啊啊

我要等到六月先有得紋身呀有排等

好想紋啦屌

其實好多都係黃
第一頁個list入ig逐個睇

Joshlee 做d old school好似幾得？
利申:未有紋身準備紋

推

問邊個係藍反而快啲

Joshlee真係靚 連我呢啲對oldschool唔太鐘意既人都覺得幾型

諗住紋old school唔填顏色嗰種 有色好似好花

黑色陰影搞掂

好鬼鍾意佢呀 我想再搵佢紋心口
佢真係好快手！對腳兩個幾鐘搞掂

做咩唔紋啊？都決定咗咁耐

驚唔靚又驚第時搵工又驚唔襯
又未到決定唔紋既 只不過係咁諗囉

想知你地點搵guest tattooer
係咪都係睇ig彈岀嚟啲廣告

但係唔係比左錢啦咩 諗住放邊 我左手前臂連左少少手背我都未驚搵唔到工 襯唔襯好睇整體性㗎咋
你既然搵得佢姐係信佢啦 咁唔信自己眼光㗎咩

完全明
驚紋咗會嘥咗個位 又或者揾到更好嘅design

比左500訂囉
我都係紋左手 內前臂 個師傅話會包到出面少少
始終一落針就一世 都會驚自己一時衝動 不過都唔擔心得咁多架啦

同埋未紋過 咩都驚左先

搵邊個紋我係好出個個位我都未擔心啦

水墨都正喎 不過我都係鐘意 意識流既野

咩係意識流?
初哥唔係好識

紋身師叫我唔洗搽野 但上網睇話要保濕 係咁e搽咗啲保濕Cream 唔知會唔會有影響 btw甩緊皮

邊間紋古希臘畫嘅圖比較出色？
想紋古希臘圖嘅正義女神

#156 對腳嘅紋身係我架

其實要保濕架 最好就搽無香料嘅野
如果你自己覺得太乾又好似裂裂地嘅感覺
搽薄薄地一層囉 依家天氣唔乾燥都ok嘅
早排又凍又乾 我啲紋身好似想爆開咁

黑白寫實？

Yes

我果個都係叫我搽兩日就唔好搽

我就係咁搽既 我呢家啲紋身好翻晒都好 有時太乾我都會搽 其實太乾皮膚扯住左有機會裂開 所以都係搽啦我覺得

有冇人係spade art tattoo 紋過？
有個tattooist 叫Sam wu d 幾何線條圖好似幾靚
有冇人知價錢同手勢如何

我諗係一D 好concept 既野掛

類似啦 我都唔識表達

紋左一個月咋

紋完身好痛苦

Ki210?

有無人試過紋身遮印/斑？
隻手有兩三撻印，想紋個圖案遮左佢
但本身紋開好淡色既小清新
驚遮唔到

紋小清新預左甩，再加上小清新本身係細圖幼線 用易甩既顏色。本身都已經會易甩，你覺得仲會唔會遮到。

睇下nil in black

呢間唔錯

遲d打算紋哩個

請問有無水墨介紹？睇曬第一頁唔係好覺眼

有冇小清新紋身師介紹下
想紋卡通人物

好恐怖 感覺係死係肚中

好想紋身
但係仲要返學
遮得嘅位都紋哂

有無noir_tattooer呢類型？鍾意佢style,但見佢好似仲係學徒，有啲猶豫

就黎紋背脊 想問 點訓

頭幾日點算 我中意打平訓

send 左email 俾佢預約，希望佢覆啦

我第一個紋身都係紋我隻狗

諗住紋咩位？

本身想紋心口，但女朋友唔俾
依家會紋背脊

見佢心口啲圖都好鬼靚

心口你意思係胸對上？

不過我都考慮咗成年
想紋頸對下但呢個位難搞啲

係啊胸對上

諗咁耐lol點樣難搞法？

你之前搵過佢紋咩位？

胸對上太明顯（雖然我前臂都有）
同埋你都話女朋友唔俾

2個都無睇過 thank you

我冇搵過佢㗎，之前有搵過李寧，李寧都好正

李寧正啊
不過我未有故事/idea俾到佢
所以都未搵

Vencis 嚟緊喺香港我都好想搵佢

李寧d演繹手法真係好正

搵啦Just do it !

到時等你post 圖 出黎

英文字有冇推薦？想要潦草
goatmag 隻字體好普通

李寧個人本身都好正

Kenolee_tattoo?

正喎！San

想紋個old school 係內前臂，有無師傅介紹

想問類似呢種3D咁嘅紋身
香港有冇類似

第一頁

keep住搽野， 其實痕仲辛苦

冇咩保養方法 都係唔好飲酒唔好食海鮮 搽野唔好比乾
Btw

仆街了 岩先出咗門口冇搽野

收到

乾晒冇滲血/墨先好搽嘢，大概3日

岩岩想問,點知就見你都問同一個問題不過我係突起,D色接近無咗,係咪GG了

唔係搽野係為左佢好得快啲？唔係唔好比佢乾住咁好翻？同埋鎖色？

我琴晚已經搽緊 用緊balm tattoo

講緊係紋完頭三日唔好搽嘢，因為仲滲血/墨
之後先搽嘢保濕
每個紋身師都有唔同保養方法，你跟番你個師傅啦

Freehand Handpoked by @vadicktattooer

想紋一個球員既簽名係手臂內側，請問邊個紋身師擅長紋簽名？

So sad venciss 仲未覆email

點無色法先

我用balm日日都搽 最少一個星期先停

睇中依個台灣紋身師，好正

噚日紋完 腫到好似瘀咗咁
返醫院工唔知繼唔繼續包保鮮紙好

我自己就唔包 不過keeo 住搽野

翻醫院要包 個紋身仲未結焦

驚烏糟又驚長包住易發炎

唔知痴tegaderm嗰啲會唔會好過保鮮紙...

唔經唔覺紋左兩年

幾時send

睇紋身師點同你講
我就頭3日都會包，因為衫會揩到
每2個用清水洗再包新保鮮紙
同埋最主要我怕自己唔為意會R佢
3日後就搽娥羅納英

不過都係嗰句，問番你個紋身師

3月4號

可能miss咗... 你再send多次啦

其實second skin都似tegaderm 係唔想件衫整到

搣個陣
不過番醫院點都包一包會好啲既 始終傷口

由實線變打霧線

好

建議痴second skin，tegaderm比較侷，如果要痴住紋身就要痴至少2個禮拜

啱啱破咗處，200澳紙個師傅叫至少2日先好拆張紙，但個post上面又講幾個鐘就OK，係咪都係跟返師傅好

保鮮紙先係即日拆,呢張唔使

有feel
唔好直接曬到太陽都係一個保養方法嚟

想問下有冇香港紋毛筆字師傅介紹

好的

個個唔同既 跟師傅啦

多謝
平時行開山慣左曬黑對手 依家行山都要帶冰袖了

同意 我都係幼線 紋左兩年完全冇甩色問題
半年就甩你睇下你個師傅肯唔肯幫你補色啦

Alex st

any 圖

有留意開幾個書法水墨
睇下岩唔岩
yc.carl.lee
vinxyau
argontattoo

好鐘意magu tat2呢種style

唔知香港有冇啲類似嘅

yc.carl.lee

THX

3個都好正

你有冇痕啊 突起啲硬既粒粒 摸落去唔滑啊個啲問題
摸落去唔滑唔係講未好翻晒既個種突起
冇野話等佢好翻多陣先去補色

歷時三個月終於完成

圖呢

頭先搽搽下藥 成塊黑色比我捽左出黎
唔知係皮定焦 典算好 啲藥繼續搽定點

本身嗰個位係紋咗黑色但而家冇咗？

我之前幾次(背、腰、腳）紋完到第三個禮拜都仲有D痕，但大致上都已經無硬硬地，就算甩都係相對少，一粒粒的皮

一係你問下個紋身師點搞好？

仲喺度 甩緊啲皮 啲藥係咪照搽

我通常係一開始用多少少一下一下點落去， 甩都繼續， 直到好返...

如果你真係日日都搽既話唔會有焦㗎喎
有都係薄焦㗎咋喎 btw 典你老母

你係甩晒皮㗎啦嗎？去問下你個紋身師先

岩先搽搽下又有皮甩 一搽一驚心

咁應該係皮啦 繼續搽到甩哂為止?

皮損高係會咁好似
我都經歷過

不嬲一路搽一路會甩皮 如果唔係點解會叫做甩皮

我自己係

想問下各位 紋呢個要幾耐時間

其實都唔知甩哂未 之前甩過一轉 但係睇落又好人會甩多轉咁 因為d真正顏色都未出哂黎

佢條片都搞左4日 我諗快極都要2日掛

紋過全背，分左5次....加埋要二三十個鐘....

不過都係要視乎紋身師快唔快手同埋細致程度

希望你快D好返

有冇ching紋過Jonathan Tsang?

再send 多左一次，希望佢覆

佢都話覆緊，等多陣啦

好久不見 岩岩年頭搵 alexfu 整全腳

ALEX手字真係正 佢係咪淨紋大size?

好有個人風格，一樣嘅字跟唔同人身型唔同部分寫有唔同風格同寫法，我呢個「忘」字真係極度鍾意。好鍾意佢個種認真對待紋身、輕鬆對待所有客人嘅感覺。
我呢隻右腳佢寫咗四五個鐘慢慢度位夾位，真係好認真

唔係呀佢有做細圖，不過Po出嚟通常都大，因為吸睛同埋真係靚

佢啲毛筆既細緻位真係好正

好靚 想知邊個

究竟我有冇睇錯...
係咪紋到爛曬??

哇個框框搞乜野

Vencis 終於覆我了

比佢紋過真係會變左佢打手

係佢個種相處同認真

恭喜

Yinktattoos ?

正喎呢個都
唔該巴打

個紋身真係好痕 好想r佢

頂住我依家都甩哂9成皮 舒服

好彩係細細個咋如果唔係實忍唔到

真係好痕咪拍下佢 個種痕真係好難頂

我都係搵佢紋手
快靚正

手後面三頭啲位係搵佢紋，諗住紋埋成個上臂

其實啲作品ig都睇到哂，Sean拎過香港紋身展啲獎，不過呢排成日香港台灣走，好似難約，但真心正，我一直留全臂想搵佢

Andy我搵佢紋緊，份人勁nice勁唔計較同埋黃到金，好啱傾

Andy, Sean同Vince本身都fd底，個人覺得佢地啲野都好正

我都係諗緊呢幾個同埋zac

聽日去紋好緊張
哩兩日飲多水 搽lotion 戒口戒酒 訓多啲
仲有無其他野要注意？

型啊！鍾意呢類強悍書法

食飽D（當然又唔好太飽），太餓無力頂。
帶定D朱古力啊。頂唔順果陣甜野可以分散下注意力

收到想八下 啲球星炸完手腳幾耐先做運動我怕要休好耐比教練屌

會慣......我飲完酒再3, 4點訓，第日3點開始紋肋骨
痛到頂唔順

佢仲會根據你啲肌肉位去諗，好鬼正

巴打做開咩運動？ 我操開肌所以可以就下邊D位郁丶邊D位唔搞。

基本上頭2日都仲紅紅腫腫最好唔好搞倒剛紋果個位。過多幾日開始結焦、硬硬地，怕個紋身花都唔敢扯倒.....都可以照運動，但要就住。

我自己就覺得14日後可以開始full function....

跑山同單車 我都知練車易花腳架啦⋯⋯希望教練屌輕手啲
如果室內exercise操大脾應該得？我炸小腿
好彩紋完之後兩日都拎左假

好驚聽日賴野 小腿骨位啲人話好痛

最緊要有圖

希望一切順利 圖哩啲就小事

andy有

帶定D劇去啦, 分心無咁痛.......
係第一次紋? 小腿唔簡單

紋完第2日 岩岩出焦 有陣臭味
少少痛 幾時先無野 甩焦就好番？

第一次紋
同埋想問問 大家訓教會包保鮮紙？

紋完果幾個鐘包only, 沖涼已經拆咗照沖...勤啲搽藥膏就ok

作品其實ig都有，份人好nice, 會一齊傾下圖，又會俾啲ideas你睇你想點

同埋好唔計較，最重要係黃到金

Thx 我一日3次
幾時唔痛 我雖然唔太痛 但少少痛都要就住就住咁

痛唔痛睇你自己本身新陳代謝快唔快 癒合得快唔快
個個人都唔同 冇話幾時痛唔痛

想紋呢個 有冇師傅介紹

睇新陳代謝，我第日就結哂焦
我諗都係休息、唔好食刺激野
不過我已經冇理呢啲野

你地搞咗幾日先甩得7788好怕忍唔到嗰種痕走去r

12-14日左右 睇個人嘅新陳代謝速度

我around 8-9日 甩哂 最緊要係搽藥

我就一個星期就搞掂 不過其實甩完都會痕 所以我都係唔會R

有無人紋過腳板底 係咪真係好易花

如果睇中左認領圖 但個紋身師本身麻麻地 有冇得買佢幅圖?

你直接問佢

Hugo_hktattoo

邊位係被選中既細路

正野，emma啲野都

我即將結婚
我同另一半都想紋身婚戒
好普通咁一個黑色環嘅戒指

我地對紋身都冇咩認識
我地只係希望師傅好勢好 唔好咁易甩色
我地想啲色keep 得耐啲

請問香港有咩好既紋身舖頭同師傅推介

手指本身好 撚 易 甩 色

有無人搵過宇宙刺青胡仔？想搵佢紋日本野係左小腿

所以諗緊紋手鐲咁好 定 戒指好
另一半覺得紋戒指有意義好多

咁你隻戒指諗住紋邊
手指就唔好諗 好似上面既ching咁講
其實係你所揀既位置同埋紋完之後既保養而去決定易唔易甩
好既紋身師第一頁有寫晒你睇完仲有咩唔岩先再問

你唔介意佢一定會化啲咪ok

我有諗結婚紋左手無名指
但諗諗下驚佢甩色
所以我宜家都諗緊好似手繩咁
係左手手腕紋一條線
好似手鐲咁
唔知呢啲易唔易甩色

手腕係個個關節位？如果係正正關節位郁得多既話都幾易甩
關節位落少少冇咁易甩 真係甩既話再去補色

如果紋傳統野有無介紹

我諗住關節位落啲啲 平時戴錶個啲位

唔好紋幼線 不過如果你日日戴錶既話都會甩

點解唔好紋幼線？

因為會易甩 上面答左

有冇黑臂師傅介紹

上星期紋個半鐘搞掂

後悔緊？

唔係啊好鍾意估唔到咁快搞掂啫

紋完了 有冇前輩分享下番到屋企會點做

keep住搽藥膏，一乾或者痕就搽

我肋骨位，2個星期都差唔多搽一支

今日紋完 個紋身師幫我痴左幾張野 但話最少痴3日 最好一星期 但見到入面滲左血 好想摵左佢

警世：無頭緒唔好紋

結論係扒左係度就已經諗唔到其他野分心
同埋師傅炸唔切成隻 要下期覆診

期待完成嘅作品！

依家第三日啲色好似甩左好多，係咪遲下會浮翻啲色上黎？

可能係甩左上面層皮，實際形成纹身D墨水應該落得入D，應該無問題的

好想快啲搞掂日日著短褲媽呀

藥膏買咩牌子好

通常啲師傅都係俾果一隻balm tattoo，佢地話呢隻好用

普通藥房有冇 去搵下先

應該冇...你都可以去啲紋身鋪頭買既，好似大慨100~120支

100~120 一支

呢度係咪得巴打係度
女仔啲既紋身唔多見有

本身有一個紋身
仲心大心細諗緊紋多個(其實卜咗時間)

兒加第二日冇包野冇搽野個紋身好緊 有冇問題架

買野搽

想問炸半腳應該幾耐會消腫？

睇你點保養 新陳代謝

起碼三至四日啦

我腳眼高啲腫咗3日

其他位冇事

後生應該代謝得快 咁大範圍都無紅無痛

咁過多兩日睇下點先

紋完up圖我都想搵佢紋字

我都係 但冇咁快紋

我之前做左個23cm直徑長既Mandala前臂 我都係紅冇乜腫

想問下如果貼人造皮膚可以貼幾日都得？期間會換

好似三四日

flash5788有咩唔掂？可唔可以分享下

紋身師叫我第二日要換一次，貼三四日之後先搣咗佢
再查cream

咁信紋身師啦

我第一個紋身係5788 紋，一行細字係手臂
第二/三次紋都搵到唔同紋身師，相比之下5788感覺上有d hea，求奇幫我紋完就算，果次仲要有其他客在場，佢地係咁傾計，感覺上有d唔尊重，話晒我都係第一次

手勢方面就唔評論啦，我淨係紋左行字

大家會唔會剃番啲生出黎既毛
我開始生緊 利申：猿人

本身少毛
手腳都光管

唔會 利申: 人猿

我就係比較多腳毛，所以掙扎緊紋唔紋成隻小腿

上網睇到好多唔同方法 好驚會發炎

你怕既話 最好同返個紋身師講 睇下佢點教你

我見有人話想個紋身靚啲其中一樣就係keep住剃毛

多同長到會捲同打結 炸左小腿

有冇師兄每次一換天氣 啲紋身會有少少痕

訓醒痴痴地床單 嚇撚死

我會啊 我通常都係搽野

準備紋句自己好鍾意既英文去背脊
諗緊紋之前同唔同屋企人講

唔講 我第一個紋身都冇講

係 紋完返到屋企嗰刻直接俾佢睇
講咗幾句

我比人屌足一個月 而家都會比人問

咁我又未至於，不過主要都係話驚我工作上面嘅野

我仲係學生

我紋完 成個星期都比人話錢好多呀你E家 咁多錢比D黎洗

關咩事
啲錢我自己賺鍾意點用咪點用

總之唔影響自己日後既計劃，要紋咪紋囉

Me too不過雙親發現之後冇乜野，阿媽仲讚話幾靚

見其他親戚就搵野遮住，費事問長問短

紋背脊我諗好啲
同埋多肉應該冇咁痛掛

我而家同老豆食飯都要遮住 好麻煩

其實唔影響既 不過屋企人話破相姐

我之前都有遮後尾唔記得咗，佢冇反應索性冇遮。
有次佢問我咩來，我淆底驚俾佢鬧作咗啲on9 野帶過，但佢又冇乜野

可能因為我老豆老母都有紋身所以唔太care掛

我已經紋到我老母淨係問咩黎就算

我老豆明明都有紋身但係話我紋乜撚野身
跟住又話唔比我再紋 不過我都冇理佢繼續紋

我老母已經淨係問又去整花自己個身啊

不過洗好多錢

都真 又淨幾千

第一次紋背脊近腰係咪多肉冇咁痛
有朋友紋手臂，佢話似有啲野刮咁，但我工作上唔方便遮

其實佢都唔中意，細個嗰陣講笑話大個要紋身釘環佢即刻黑面但都咁大個啦佢邊控制到

宜家個紋身都有少少後悔紋喺皮膚外露位，成日ff第日搵工會點點點當然以後都會繼續紋不過儘量紋喺有得遮/唔當眼

其實我都紋幾出下
反而我覺得人淨係得一世 啲紋身都係一世揀個出啲既位自己睇又方便 照顧又方便
所以我揀晒雙手黎紋
都唔驚搵唔到工既 有手有腳邊到餓得死

想請教下想紋句句子
英文，59tattoo係咪都去得過？

59係香港好出名架啦，應該就冇死既

咁就得了唔該晒巴打

Bubblegum態度係咪仲係好閪？

哩兩晚都好撚痕有晚訓著左無為意r左落去

見到個地鐵logo即刻柒100分

似眼花多過3d喎

應該咁問：睇前幾個連登post好多話佢哋態度差，唔肯睇客reference或者逼落訂等等，但睇Google評論又好多都話態度nice肯溝通，究竟邊邊可信啲？

覺得最好自己試 其實傾圖個下你會知

有時候係好態度，有時候係差態度

不過好唔好態度應該就睇返個對象姐

睇咗陣先見到個LOGO

想問依D算唔算抄襲zada？
同埋佢d線都

睇唔到抄咗啲咩

都係睇個整體性 我就係唔同Style 夾埋一齊
個整體性係睇你點夾

兩張圖都係rw.ink㗎喎 想知邊到有抄

想紋3行tribal，6吋高
大約幾錢？

有冇人試過luckyytattoo? 好鐘意佢啲style但驚幼字會好易甩

Book咗nil in black月尾紋第一個紋身

構圖定畫風問題先？

佢d圖幾正 等睇圖

有陣時同 tattoo artist傾圖係幾難
因為你好主觀想要一d野既同時
佢都好主觀地畫個圖

我都好緊張，因為無得早D睇圖

想炸手 有咩要留意

Tattooist._.michelle係我朋友開架 雖然佢係新但係我相信佢做到你要嘅嘢呀，同埋佢係新人點都平過出面👍🏻👍🏻你試下搵佢

我朋友開呀 👉🏻tattooist._.michelle

錢 時間 決心

一定要補色架！

又黎多個賣廣告啊 上次已經屌過㗎啦喎
冇實力你點賣都冇用啦 仲有啊用夠emoji未

小弟想紋第1個紋身，簡單英文字
所以想揾個手勢好，乾淨衞生嘅師傅。
size大約15cm 長，budget大約定＄2000 - 3000 (最緊要係黃)

有無人試過hand poked?
香港除咗大狗仲有無其他推介？

lesinx
leshunter

第一版好多都好，紋字其實間間都得，呢啲基本野黎姐，我覺得最重要都係放大啲圖睇有無閃電線特別係英文字

好想搵Nadi紋

句子？如果要紋幼字就易化
我紋咗幼英文句子大概一年幾都仲清
唔好成日曬到或者搽野就keep得好啲

好撚型咩 紋身 屌

我睇左好多間
暫時覺得bubblegum 好似幾合眼緣。

成日好驚搽cream 個陣卒甩左d 皮會卒甩埋d 色

mirmanda?
但係唔知佢紋嘅線條對你來講會唔會清晰得滯
同埋見佢啲花都係黑灰色為主

邊有最易甩用無名指腹整

幾好呀！！感謝巴打

依加冇得紋住

我有啊 約咗六月再紋第二次

本身約左聽日架 屌

慘到

好想俾佢種花係個身到

好鍾意佢種色調

有冇人紋過 lin.eugene.tattoo 我見好似好少人講可能無咩人識 同埋effycha 幾鐘意佢哋嘅Style

係咪甩左第一次焦仲會甩第二次？
我見隻腳之前甩左一次 但依家又變翻好乾有皺紋咁有時痛痛痕痕咁
利申：藥膏用曬

傻豬，紋完會化唔關骨唔骨位，係睇紋身師功力同自己皮膚保養架。如果紋左冇耐就化，咁好大可能係個紋身師技術唔夠好

想比佢玩頸

我會留隻手臂畀佢

要改到5月中

咁多位巴絲有冇留意開外國既artist?

好多都好好J 但唔知點約

新手想紋 拉丁文 MOTTO

睇左頭POST 唔係好多紋字師父
巴絲有冇推介

有冇啲比較線條或者幾何嘅紋身分享下？
係第一頁張list到是但搵啲黎睇
幾鍾意keno lee個種簡單線條

vencis?

I recommend James lau!

Alan yu

呀龍+1

冇得頂

lm

腳背近板皮厚啲色係咪未必入到去？

可以咁講 應該落針會落重少少

搵過gloria tattooer

搽啲cream都得架 主要唔好比啲皮膚太乾 搽完都會無咁痕

自己未來從事嘅工作最緊要無影響 其次就係諗吓 紋身始終一世嘅 唔好揀啲一時鍾意嘅嘢（除非你好活在當下）不過睇你叫Avicii 我諗你都知咩叫live a life you’ll remember 想做就去做啦

好柒
紋身呢家野
你一係就紋到全身/全手/全腳/全背都係
咁出街都會有人尊敬
有pattern睇 有得J

呢啲紋得過少少
柒撚到仆街
十足十小朋友畫水彩畫咁
要紋但又紋到成個懦夫咁

你唔比人地將來紋哂架咩
你以為碧咸 justin bieber 個啲一夜之間就變全身 ?

紋全身全手全腳先有人尊敬 仲古惑仔年代阿以為

email咗vencis，唔知佢幾時覆

啱啱見完佢落咗訂

會起底

你知唔知佢book到幾時？

咁又唔知喎

有個紋身idea想問下大家有冇見過香港有artist做差唔多既作品 係aztec神話角色 謝謝

絲打我都紋咗一個幼線⋯⋯唔知係咪同我本身成日做運動有關，補完色後，啲黑色都唔實⋯⋯灰灰的

想紋身但前臂都算多毛
如果紋完keep住剃但另一隻手成手毛又好似會好怪
點搞好

紋埋另一隻手 我唔會keep住剃
由佢生好似另一隻手咁

但係個圖案上面生毛望落唔會好怪咩？

唔會啊

有冇巴絲識師傅紋中文字手勢唔錯
利申：第一次紋

hugo_hktattoo

venciss? 佢成個ig無左

我以為自己記錯名 專登去ringthebell睇 本身都係話error
後來係search到禁佢個名會變左咁

你咪㩒18 or over 囉

我意思係之前一直都無呢個情況

我仲睇到佢ig喎

btw佢都係未覆我email

想紋個文宣上身
好驚咁就一世

好想快啲紋

紋身學徒都不如.....

個圖仲要咁大
想cover都難

Lotus Tattoo 阿Ki

Alexftattoo啱唔啱

啲日式嘢靚到

Marktattoo

+1，約左6月

你都係約vencis?

唔係

約左其他，不過都好想快啲紋

仲有3個月

Same

搵alex紋咗次，心郁想再去

係，紋身屬於美容院類別

想紋「香港」試下水溫

男人老狗紋貓會唔會好柒

最緊要自己鍾意

唔會
有個FD紋左隻狗係三角肌到
不過佢有操開野

諗住紋前臂渣 不過瘦撚一個

請問香港邊度有依兩支野賣?
上官網, 好似唔ship香港?

真係好想要就搵轉運啦
如果唔係既話 你搵下D紋身店到有冇買

香港好似有代理

我係facebook搵到個叫「香港總代理」，但冇回覆，唔知點買法

請問你講果個有冇link?

好似有得Whatapps佢
再唔係問下你紋個間有冇得賣

我紋狗都係咁紋

揀返啲紋幼線紋得靚果啲，幼線紋得唔好會易化同甩

紋係為左自己 怕乜

想紋呢個款係心口度
有無咩店可以推介 未係香港紋過身

有冇人搵alfred nil紋過？

紋過 你想知啲咩

想知佢手工點

手勢好呀 睇佢ig啲圖都冇大問題出現 同埋我紋完有再紋
去搵佢傾下先囉 佢份人都好傾

我要紋身啊

屌⋯⋯個圖到依家都未紋到另外一半

我諗佢waiting list 係以年去計 應該仲有排等

真喺等到2046不過自己好鐘意佢啲風格 真喺無辦法

你有錢肯跟佢周圍飛去展到紋
同埋有創作空間夠大佢應該會有快期

有無人紋過gaga ma? 份人啲心急 想知通常要等幾耐

上年十二月book，今年七月尾先紋
等到好心急，終於仲有三個月就可以紋啦

我Whastapp左佢成個星期
佢都無覆我 我驚佢以為我運吉
原來係正常 咁我唯有等下

咦不過我問佢時佢係即日覆
有聽其他fd講whatsapp佢一直冇覆，最後就放棄咗冇搵佢，唔知gagama會唔會揀客，所以又唔好咁老定

佢比左Form我 覆左佢想紋啲咩之後 佢就無再覆過我
諗住會知幾時有得做埋Consultation 變左無了期咁等

有無人知曬太陽點保養？

防曬
曬完啲淺色會變

一直都想紋身，但想問下如果我係一個瘦撚，紋身之後可能肥左，個公仔會唔會走曬樣？有冇巴打有呢個經歷？

紋身女仔好吸引

真係好睇你紋咩同紋邊。。。同肥成點
最好梗係注重健康

手腳係咪冇咁易走樣？

Cls好靚

好易化，免咧

想整多隻nezuko上右手
利申第一個tattoo 都係動漫角色

睇你紋咩，如果係比較複雜的公仔而且又彩色既，最好紋手內側，皮膚比較好，少啲接觸外面，冇咁易走樣。

如果背脊係咪冇咁大影響

但有個講法係內側磨擦多 易走樣

其實紋身師功力夠加上自己有好好保養，都唔會易走樣。個人覺得手內側好過背

我打漏左，我係想講手臂的前臂內側

我真係好鍾意小丑

想問下你紋咗滿唔滿意 不過應該都係滿意先返去紋第二次

啱啊😂 第一次紋心口一個半鐘左右 唔算痛
同埋yeeki係你上到去同佢講你要咩design佢即場畫比你

想請教下，如果想紋呢啲款
有無邊位平靚正師傅介紹？

如果印前臂位，2-3000落唔落到樓？

紋身貪平 你第一個concept 就錯咗啦 好難幫你wo

對唔住～我都覺得自己度縮咗...
求介紹好師傅...

E類 我個人黎講會搵 yeeki /李寧 但我本身唔like 細圖 所以冇點留意專做細圖既人
你睇下其他Ching 幫唔幫到你

想請教一下 有冇人搵過Lhkiosk紋

有係佢度破處
好鍾意佢紋寵物啲feel，紋上手都好滿意
16-17cm左右 $2800

我都打算比佢紋寵物

幾有心機 手勢都唔差

有冇人都覺得tabbma啲手工唔掂

Pat陰掂埋隔黎個一塊

唔對稱

今日紋咗半臂，比起上次紋痛好撚多
全程面容扭曲

我都準備緊約佢
好期待

你預booking要半年後😂 佢好似好full

香港紋日式除左ki仲有冇推介？

有無人試過好番之後起水泡,我早兩日突然起咗三粒,唔知咩事

上個星期第一次紋身，頭先比老豆屌到仆街
而家淨係畫線左都咁，好難想像遲啲會點
唔明點解香港地仲有人咁食古不化

有冇巴打知james lau 個種風格叫咩名
我覺得都幾特別
係咪同yclung 個種完全唔同嫁

反正都係俾人罵，紋咗先算
上一輩係比較難接受啲

我老豆兩三日冇同我講嘢，最後都係接受

尋晚同佢屌撚完
今朝直情叫我唔好番屋企住
雖然第一次就全臂係誇張啲
但我都廿鳩幾歲人，仲想管住我到幾時？

講番紋身，想問相對黎講劃線係咪痛啲

想問下有冇巴打係amazingtattoo紋過 想紋old school 除左59tattoo有冇邊間比較岀色

我覺得冇乜分別，睇紋嘅位置喺邊度

咁就仆街，下次搽麻醉先

啱啱紋完第3日，痕到仆街

一𢱑就幾千蚊架 頂住

我屋企人都係唔支持我紋身，不過我都係先斬後奏 其實都20幾歲，理得我做咩之後都係叫我唔好再紋就算，但係我又準備去紋半臂

啱呀，忠於自己最緊要

同屋企人住 紋喺手臂紋咗成件都未發現

成年

上色先痛到仆街 上完一層再吉個陣你就知

有無咩方法可以無咁痕
搽完師傅俾啲cream仲痕過唔搽

前日搵locka紋，好快手，一個鐘左右走得
快靚正

我紋左前臂同條頸幾個月屋企人都睇唔到

其實係咪睇到唔出聲咋 點會睇唔到

前臂點樣睇唔到？

想知頸點樣睇唔到

Ig please

可能因為我淨係用另一邊頸望佢地

你紋側頸？

第一個紋身 應該比紋身師設計定簡佢啲flash好

自己搵圖，再同佢傾

book咗27號紋
發現自己冇聽紋身機啲聲好唔安落

係啊係啊 btw絲打我終於都約左Alan紋手臂了，好開心

我都想做頸啊搵Alanyu

好耐冇入紋身post
原來已經有template
舊高老屎忽留名

唔知有冇老屎忽相認

快d約啦！

Brush 呢啲有冇話邊個artist專長d好d

Emma
利申死忠

Emma

c.emma_tattooer
This?

你dm定email佢 我

我處女作就係搵阿龍😂
黎緊想搵Mari / Nathalie

用咩emoji啊

Dm

頸定腳先好呢..

未紋過

想問係咪有幅圖比佢地就紋到？
見到外國有個圖案好靚 想係香港紋係咪cap ig張圖比佢哋就得？

正常一個紋身師係唔會紋其他紋身師嘅作品
你可以同紋身師講你想紋嘅圖案、概念、風格、尺寸同埋紋喺咩位置，然後等紋身師幫你畫圖
當然你可以用你cap嗰張圖俾佢作為參考

有態度

想問吓香港有冇邊個做one line tattoo嗰種風格

Hilarytattoo

想問有冇人紋過gagama
見佢啲畫好靚
但唔知手勢點
上網爬咗好多文都冇特別揾到
想睇人有冇人紋過佢可以評價下heal成點

細圖我搵開crona(@eat_my_pen)
紋過3幅細圖 幾好

冇乜點化
但如果你係紋極幼線嘅話就預咗幾年後化開

一係cover up一係洗咗佢

好想紋
但一直驚後悔
其他洗走佢大唔大工程

要紋就唔好洗
要洗就唔好紋

做細圖都係睇風格㗎咋喎

係因為紋得唔好定咩
既然唔鐘意個圖點解當初要話OK比佢落手

不如由佢花落去 炸全手啦 唔係既話都Cover唔到 半臂喎 紋得就唔好後悔嘛

炸炸佢唔好諗咁多

我個幼線紋完已經化到仆街

係呀 而且關節位
我補過一次都係勁化
但依度有巴打話唔應該化

想問如果想紋十字架加對翼果類既紋身，搵邊類紋身師好 小弟30歲人先瞞住女朋友去紋

自己有冇照顧好個紋身都關事

一個鐘1500係咪差唔多

搵左間好想紋 好靚
點知full booking
想喊

有無人紋過Bubblegum?

But我其他紋身都冇化

出嚟個效果值嘅就得

其實紋完幾耐先會甩焦
紋完一個星期都未有意欲想甩

未紋 大概傾咗圖 覺得都啱心水

咁就fit

月經問題 有無cover up推介
或者洗紋身 雖然我覺得香港無信得過

頸

再答多次 紋得就唔好洗
CoverUP都係睇你搵咩風格既師傅
一定會比你原本個圖大

洗紋身反而香港好少有

但係我而家做緊左手 想做埋隻右手先

咁再之後就頸啦

心口連頸定分2Part好 心大心細 你做頸大概咩價位

你而家係全前半臂？咁做埋全手啦

我都係做前臂先再做後臂 雖然做左個手踭連左上下臂
淨係計長度都足足有成張A4紙咁長

過多陣可能睇慣左呢 唔好咁快諗Cover啦

分享下第一次去紋身， 搵咗Louis紋前臂內側,
風格係黑白素描，上到去傾圖已經好nice,
個feel好似同fd吹水咁, 紋嗰日少緊張( 驚痛)
但嗰度播啲歌勁chill， 佢又會同你傾下計,
成個人好放鬆, 最緊要出呢幅圖係靚👍🏽

分兩part慢慢做啦 我條頸純粹係文字咋所以都係只係七百蚊

我以為會貴啲

有冇師兄有靚日式師傅介紹

無乜人討論MOFO 既

條頸我係第二度紋既，Alan我就唔清楚喇所以

好想炸手啊

第一個紋身意義重大
我果陣都係咁

諗緊紋咩好 想做翻Fozy.ink個啲好尖既Feel
但係又想做Alan圓圓地既Feel

又唔係咁計嘅 幅圖同手工都係價值嘛

琴日紋完第一個紋身 比想像中痛
佢幫我包左塊野 一塊膜咁樣 唔係保鮮紙 叫我包7日
但今朝起身好多血+墨水係入面 我自己清左少少
應該keep住包住定點

Keep住包，啲墨水同血滲咗出嚟係正常，唔好撕開塊膜

Shit 我見啲黑色墨同color混埋左一齊有啲驚
Mid起左清少少

點都會有新陳代謝 會化同甩都好正常
我意思係個圖已經做左好耐既話

拎你睇中既曼陀羅Cap比佢睇 之後同佢講要其中既元素
再慢慢同佢傾 我都係咁的

Ig搵左2間
2日都未覆
係咪正常
寫左想紋乜 圖大細個啲

有冇巴打炸左手？日式全臂？

不要再說了，好想炸

有冇睇岩邊個師傅

支持Mr. Raccoon tatttttttttt

咪撚係度賣廣告啦...

介紹返大家一齊紋個會甩色嘅紋身
又多變又on9

想問大家有冇人搵過李寧？我早半個月whatsapp搵過佢但到依家都無覆
我想俾佢破處啊！！！

諗咗成年幾想紋一個大麻葉嘅紋身 錢都已經儲好 雖然打算紋喺着衫睇唔到嘅位 但都係有啲淆 紋大麻葉好似犯罪證據咁
ching有冇咩advice

有冇手足知以下個圖係邊個紋身師傅嘅作品

有冇人搵佢紋過 手勢好唔好 想搵佢破處

香港有冇師傅係呢種風格？

有冇紋寵物推介

男朋友搵過佢紋
都唔錯，超級nice
個圖唔啱真係會幫你改啱為止
我男朋友張圖改咗兩三次（唔係細執，係成張畫過）
平時同其他紋身師都好少傾偈
但同呢個真係由頭傾到落尾

有咩含意？ 戰鬥格？

steve o嘅紋身先叫型

紋過手勢ok
唔知點解佢支紋身槍好似冇其他鋪頭咁嘈

有冇巴打知道香港有邊間可以紋香港傳統紋身
想搵jimmy ho但唔知佢仲做唔做

Lhkiosk 我見佢幾仔細

有無人跟大狗紋過hand poke? 想搵佢

正喎

佢都有講過話佢個支算係比較靜
手勢唔錯 改左幾次圖都仲幾好態度

我有個圖騰紋身,係因為圖騰本身就係民族代表,同我想香港就算唔係香港國,都想香港變成一個民族,所以紋

Thx 我都有睇過佢!

想知仲有冇其他thanks巴打

justinngtattoo
佢徒弟，都係Jimmy ho到

想紋數字 有冇巴打有介紹

想搵gmaz破處覺得佢啲圖好靚
有冇人知佢期full唔full 貴唔貴

想睇渚薰利申想紋莉莉絲

做color好正， 肥dor bb好多紋身

想紋明日香

Mari

本身年頭約seanting
但因為疫情所以唔接
真係好鍾意佢d black N Grey

香港有無邊間會接半完成design+幫手執少少再紋？
問過幾間都淨係做現成design

有留意開紋身
好有意欲update下樓主個list
再每個artist名加埋條ig link

好快1001
下個你黎開

有啲好似串錯添... 靠你喇

介唔介意我大執
分番開每個風格 而唔係鋪頭形式咁分
等人可以好似黃頁咁逐個style click artist睇

gchi

我都係COPY番上幾個post既#1黎開
麻煩巴打啦咁

有人做當然好 麻煩你喇Ching

下個禮拜就紋 開始緊張

無人係bubblegum紋過？

我5年前紋過
有咩可以幫到你

手勢好唔好？
佢比design係紋果日先有得睇
你無野改？

手勢我覺得麻麻
有個位我忍唔住用第個紋身遮咗佢
無野改

好緊張添 黎緊就去紋

一樣

做定心理準備畀老母屌到開花

珍想去wrocław俾anna紋